 Страх и ненависть в карантине 
===============================

У нас было две пачки пельменей, 600 граммов бастурмы, 7 упаковок хлеба, полшкафчика туалетной бумаги и целое множество варенья всех сортов и расцветок, приправы, а также картошка, крупы, овощи, соль, ящик шпрот, луковица и две дюжины банок тушёнки.

![](0.jpg)  

Не то, чтобы это был необходимый запас для карантина, но если уж начал собирать провизию, то становится трудно угомониться. Единственное, что вызывало у меня опасение - это шпроты. Ничто в мире не бывает более беспомощным, безответственным и порочным, чем хозяин ящика шпрот, закончившего срок годности.

![](1.jpg)  

Я знал, что рано или поздно мы перейдём и на эту дрянь.

![](2.jpg)  

![](3.jpg)  

<a name="cutid1-end"></a>